feel到777既壓力程度已經有當年689水平

689當年瘋狂比人夾擊 (報紙+議員+屋企問題又發生佔中事件), 個樣落哂型
而家退左休, 輕鬆到係facebook打"今天的我沒有極限"
777自從逃犯條例開始後, d公眾場合個樣已經頹頹地
唔知佢第時退左休會唔會學下689咁係facebook撚下狗又一日